推文宣post上熱門呀屌 熱門咁撚多廢post 屌你地

點解熱門咁多廢post
家陣打緊仗呀 時事果D傾少陣 由佢沉好唔好呀
係味想輸呀你地 而幾日次次一起身就見熱門咁多廢post
即係家陣個個無左團火？等外國救？
喂 大佬 你唔做野 外國點出手幫你呀？
醒下啦各位 家陣同14年有咩分別呀
屌晒開廢post班撚屌 唔順氣入黎屌鳩我
我屌你老母 幫我推文宣上熱門
話你地香港人港豬真係無撚錯
打緊仗都可以咁

係味捉一兩件黑警就落左啖氣呀？

屌你地老母 6/7月熱門係唔會咁

8月中熱門就變撚左一半都係垃圾post

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

我都唔撚知係五毛開 定 自己手足開

真係傻撚左

一起身唔屌柒你地都唔撚得

全部人幫我洗走晒熱門d垃圾post

無人想知邊個結婚 又乜又盛 專心D場仗啦好無

屌 怒推

文宣呀 出邊好多人唔撚知跟住有咩活動呀

落區 airdrop呀